
Ao detectar problemas como este -> Windows_NT 10.0.14393 EMISSINGARG

Você deve executar em npm cache clean vez de npm clear cache(consulte https://docs.npmjs.com/cli/cache ).

Sobre npm WARN @angular/core@2.4.6 requires a peer of rxjs@^5.0.1 but none was installed.: Há um problema aberto no Cli Angular relacionado ao rxjs . Como solução alternativa, você pode executar npm install -g rxjs.

Além disso, o nome do pacote npm para angular cli mudou de angular-cli para @ angular-cli.

Ou seja, o seguinte pode ajudar: 
npm uninstall -g angular-cli
npm cache clean
npm install -g rxjs
npm install -g @angular/cli


You should execute npm cache clean instead of npm clear cache (see https://docs.npmjs.com/cli/cache).

Regarding npm WARN @angular/core@2.4.6 requires a peer of rxjs@^5.0.1 but none was installed.: There is an open angular cli issue concerning rxjs. As a workaraound, you can execute npm install -g rxjs.

Additionally, the npm package name for angular cli changed from angular-cli to @angular-cli.

That is, the following might help: 
npm uninstall -g angular-cli
npm cache clean
npm install -g rxjs
npm install -g @angular/cli

----------
npm install --save-dev @angular-devkit/build-angular
----------
